---
title: White Page Gallery
layout: default
---

<div class="container-fluid">
  <div class="row">
    <div class="obras col-sm-10">
      <h1>White Page Gallery | EmMeio</h1>
      <h3>Saiba mais sobre o <a href="http://www.whitepagegallery.network/">projeto</a></h3>
      <blockquote>
      	<!-- <b>Instruções:</b><br>

1.  Crie uma pasta no <a href="https://drive.google.com/drive/folders/1DuqzlhCAPp3rePpXhHlh8wxGuo0i-Sly?usp=sharing">drive</a> com seu nome e sobrenome e dentro dela coloque duas pastas:<br>
2.  Crie outra pasta para seu trabalho (1 a 3 trabalhos no máximo), pode ser qualquer trabalho:  foto, vídeos de até 2 minutos, animações, Gifs, registro de pinturas, desenhos, sempre em uma versão leve para Web.<br>
3.	Outra pasta com um documento Word, fonte Arial, tamanho 12 e coloque: Título da obra, Nome e sobrenome do autor (artista) -->
      <br>
      <a href="https://drive.google.com/drive/folders/1t4U6oN_--Pe-WcmFGd3J7Rw4vKDjbgga?usp=sharing" target="_blank">Certificados de Participação</a>
      <br>
      </blockquote>
    
<h5>asfixia_autorretrato (2021)</h5>
<img src="/assets/wpg/1-ana.jpg" width="640" class="img-fluid">
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1haLGtAdlaIKaUgmRujhwwgDjXmf0zePf/preview" width="640" height="480"></iframe>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1Ps19szboJKFrl5ow_On7csINyDlFt0RG/preview" width="640" height="480"></iframe>
<h3>Ana Letícia Penedo (SP/SP)| @analeticiapenedo_artista
 </h3>
<hr>

<h5>janela de alumínio (2018) </h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1baQvW6UNb1vg5aAFG2UaqTcGPbR4M6Ka/preview" width="640" height="480"></iframe><h5>DOPS, entrada de ar (2018) </h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1qW4O52ftQ5xtkKqq-q5GnXl4IGXIdNMS/preview" width="640" height="480"></iframe>
<h3>João Carlos de Souza</h3>
<hr>

<h5>Ninhos de Abrigo</h5>
<img src="/assets/wpg/carol-1.jpeg" width="640" class="img-fluid">
<img src="/assets/wpg/carol-2.jpeg" width="640" class="img-fluid">
<img src="/assets/wpg/carol-3.jpeg" width="640" class="img-fluid">
<h3>Carol Sailer | </h3>
<hr>

<h5>Permeáveis (2019)</h5>
<img src="/assets/wpg/ana-paula-1.jpeg" width="640" class="img-fluid">
<h5>Apagamento em vermelho (2020)</h5>
<img src="/assets/wpg/ana-paula-2.jpeg" width="640" class="img-fluid">
<img src="/assets/wpg/ana-paula-3.jpeg" width="640" class="img-fluid">
<img src="/assets/wpg/ana-paula-4.jpeg" width="640" class="img-fluid">
<h3>Ana Paula Barbosa (2019-2020) | https://www.anapaulabarbosa.art/ </h3>
<hr>

<h5>Sem Título</h5>
<img src="/assets/wpg/denise-1.jpeg" width="640" class="img-fluid">
<img src="/assets/wpg/denise-2.jpg" width="640" class="img-fluid">
<img src="/assets/wpg/denise-3.jpg" width="640" class="img-fluid">

<h3>Denize Passos Dantas  | @nizemccartney </h3>
<hr>

<h5>Afeto: Urgência Frágil </h5>
<img src="/assets/wpg/marina-1.jpg" width="640" class="img-fluid">
<img src="/assets/wpg/marina-2.jpg" width="640" class="img-fluid">
<img src="/assets/wpg/marina-3.jpg" width="640" class="img-fluid">
<h3>Marina Dutra | @marinadutrag </h3>
<hr>

<h5>Dougobouros (021)</h5>

<h5>Girassol Dantesco (2021)</h5>
<img src="/assets/wpg/doug-1.jpg" width="640" class="img-fluid">

<h5>Nero em Chamas (2021)</h5>
<img src="/assets/wpg/doug-2.jpg" width="640" class="img-fluid">

<h3>Doug Firmino | @dougfirmino </h3>
<hr>

<h5>Série “Carapaça” (2020)</h5>
<img src="/assets/wpg/luana-1.jpg" width="640" class="img-fluid">
<img src="/assets/wpg/luana-2.jpg" width="640" class="img-fluid">
<img src="/assets/wpg/luana-3.jpg" width="640" class="img-fluid">

<h3>Luana Silva | @_lua.art e @llua_nna </h3>
<hr>


<h5>Descentralização (2021)</h5>
<img src="/assets/wpg/victor-1.jpg" width="640" class="img-fluid">
<h5>Silenciamento(2021)</h5>
<img src="/assets/wpg/victor-2.jpg" width="640" class="img-fluid">
<h5>Guerra (2020)</h5>
<img src="/assets/wpg/victor-3.jpg" width="640" class="img-fluid">
<h3>Victor Hugo Soulivier | @soulivieroficial</h3>
<hr>

<h5>pensamento_pandêmico // aaaa (2021) </h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1cfGy6GHFGxK3aW-WWophh6w643BjL73K/preview" width="640" height="480"></iframe>
<h5>pensamento_pandêmico // g3n0c1d4</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/148bsN_lNS2qFG8Z-2-b-ZLdeP-8vWOGZ/preview" width="640" height="480"></iframe>
<h3>Heloísa Barbosa| @hellographicdesign
</h3>
<hr>

<h5>Ventania Solar (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Cprr1Pcymi1KvJluHnZLNPwUrgpw9WEc=w2880-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1aiEVYh0z9DJzlJiW7Z43DETYwoUBPl1f=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1xYPaJmHKnCOsQqqx72hst3zqn69W2EiH=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Fanny Feigenson | @fannyfgrin</h3>
<hr>


<h5>The space between Roger Ballen and Marlyn Manson (1)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/100IG-3GJpBibYwm1-pwkNcpEWKwclQz5=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>The space between Roger Ballen and Marlyn Manson (2)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1xTuGEnHGk472_SPgvAHL56VGBtfQFSku=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>The space between Roger Ballen and Marlyn Manson (3)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1fTGdXs6LnBAXrZa9Fk8WUc8xEcyK24jz=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Brenda Torres Lima Silva | @brendatls</h3
<hr>

<h5>Reflexões sobre a vida e a morte</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1tSKd26PO4th0sJ3N3aFIz7LfbVNiSM_J/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
 
<h5>Lágrimas</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1D0pxYDAmTQuIcmFJCBA3lbA2HpP4yr0-=w2212-h1528-iv3" width="640" class="img-fluid">

<h5>Transcorrer</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1j5jvkjP58_V6VkzfjFkSKiEmN40GJE07=w2212-h1528-iv2" width="640" class="img-fluid" width="640" class="img-fluid">

<h3>Daniele Rodrigues de Sousa | @adesenheira </h3>
<hr>

<h5>ansiedade #1 (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Z6KEVs_2y5WU34gHbMB0cG8baK6w3Jhl=w2212-h1528-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3>Fernando Hisatoni Pericin | @fernandopericin</h3>
<hr>

<h5>Tweety</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1LW7n9rLmHVUbZUm3hO-lJaiCv3AS2xKR=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Iara Venanzi | @Iaravenanzi</h3>
<hr>

<h5>A raiz das coisas (2016)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1pPFzy1R1trBvnnRw5MFEsfzi7UD7V-gX=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Homens de areia (2016)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1tfZmAGoQWOX_jwZlrcDdLj1K4k48I3of=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Os óculos da Vivi (2016)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/14hlYxDpEoOAz3PyGIrikdp5KbkfgultO=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Lelo Tavares | @vozdolelo</h3>
<hr>

<h5>memórias de verão</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/19pFfaULwe5cLHvdvDoUY7EQervxQxkvl=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>códigos futurismo</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/19rZ7vui8PGvwYLtZADclAKC3Js8eFUCy=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>processo</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/19vY8-C37RAu8LriuSGd0ns382bZK9KoA=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Casli | @cordecasli</h3>
<hr>

<h5>Castelo Imaterial 1</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/17WFIjivoG_VmF1APF3I9JO71-vGYcy1N=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Castelo Imaterial 2</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1V44q3BfkuOjHi1qTYO0fhl9C8iTV6D9j=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Castelo Imaterial 2</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1o2r26djRQY6lF4kOh2K0jXlA4xW6I68Z=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Márcia Bandeira | @viver.espontaneamente | @eusonhadora</h3>
<hr>

<h5>Natureza morta frutas</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1VueKN8hogubVuKpYwrO5TH-UO_UcVJP-=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Natureza morta pássaro</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1d2451sR93SUZ4Q4zDqaqbaDDjxTi26Xm=w2212-h1528-iv1">

<h5>Natureza morta pássro e frutos</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1j4B6Euk_hg84_jC4QqDyWwvR6T2Kh0WX=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Natasha Barrichelli | @natasaha Barrichelli.art</h3>
<hr>

<h5>Intimidade</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1jXi6c-mPlpkNjKb9CeTRhrwwgOy0fFOi=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Caminho </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1PYpNKXZ7QP8pR-GWQXs6i8jmMiWhFdY8=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Sem Título</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Ah1V-ofoG9WpTAFzKjRuW5h1LQfNiXHT=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Ramon Phanton | @ramonphanton</h3>
<hr>
<h5>“Mer hends” (2019)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1RZY0sQ_6-GAacoJnCpdNilgPMWYVJlIJ=w2212-h1528-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>“ra-tim-gore: videocall com dorival” (2020)</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1ep5HnZayRnCX8y_MozLRBrpayzfERNU_/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>

<h5>"Sofá” (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1bfv1BVxojLC9lgTW_u3YznQhSMlVbESm=w2212-h1528-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h3>Brida Ribeiro Abajur | @abajurr</h3>
<hr>

<h5>Garrote1</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Y8houQavu42TZYMnzdF_dtS_mhpjxY9X=w2212-h1528-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>Garrote 2</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/12zSe05UWqwZqkySkwXUz-INh0h_rRPJx=w2212-h1528-iv3" width="640" class="img-fluid">

<h5>Memória do esquecimento</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1JvjrRWWVY7biJIcUa3aOHBYvjM-5WXxG=w2212-h1528-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3>Fulvia Molina | fulviamolina.com | @fulviamolina</h3>
<hr>

<h5>Se saia (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/13Zmv4jf-RnvgBx1LliF6uljq4ADhJeQM=w2212-h1528-iv3" width="640" class="img-fluid">

<h5>Cansei (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1kJ6OZArxPRmoyvIXkDE-_8LL5Y6uKNVW=w2212-h1528-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>Panaceia desvairada (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1b-h5D2WPMSBQeEz--I2b_oK7hqTHMmGc=w2212-h1528-iv4" width="640" class="img-fluid">

<h3>Leonardo Sá | @leosoueu</h3>
<hr>

<h5>EU FINJO QUE NÃO QUERO (2021) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1-oFjqpcU8QmVil4SlavfrqpssbphoDFI=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>EU TENTO DIZER ADEUS (2021) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1sxUrnWaGD79wke7VKOJGeu60ALUA4ACr=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>GIRASSOL (2021) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1ufiNFOas4tQZW3_WN6TxTC2aJVdhMqAf=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Lucrécia Couso | @cousolucrecia
<hr>

<h5>Curta cotidianos</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1VAhYLrHYy_wjZosw5x1NWxdeN4Nv2p-r/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
 
<h5>Adeus</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1hP2tIbOVazwoelYA562bVl6WgDtj3PuP/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h3>Mariana Rezende Monteiro | @mrm_art_</h3>
<hr>
<h5>devoração da terra (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1hINID-0_0-ou7-Inz7zVmPy9zB9nPgol=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>epifanias quotidianas - cascas de cebola e de alho (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1ra0U97w8vcfoEDlq2_uxGJ0z7Opku8at=w2212-h1528-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Néle Azevedo</h3>
<hr>
<h5>Rio Guamá (1991) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1IC3vChIC7_Fxi7UsNRl6sZPcSprpfNid=w1000-h808-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Entre Matérias 3 (2019)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1-A1CBtga1DucbD1uK0kShViEd5Wv_0AB=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>mago 6852 (2018)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1QNo06Rv_5BsGYpkAiVXjRd6qW6p_yEuv=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Tina Leme Scott | @tinalemescott</h3>
<hr>

<h5>Nasceu??</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1t8J-D5oIMTc9AJIVbCTThZWwQ3JgecDE=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>Porco</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1_4Glh2eGhimcERblYE3jPZxeCeNRsK9m=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>Porco</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Npx8Q-NG66UD2O70mS1rAY6O0ktkIkFW=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h3>Bianca Baeza | @biancabaeza</h3>
<hr>

<h5>O futuro é feminino (2017)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1UF1_EhjLmpXX84MToWucYgaX5moxBriZ=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Bruna Araújo | @bruhxarteira</h3>
<hr>

<h5>Cadernos 1 (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1No5w9hPM4kg4JLSvxP9Kt9YotTjJuDhv=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Cadernos 2 (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1U3k1jFRFMPhlz0AM3c9g1Ev6548VHTkz=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Orai (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1HNdFytcdw1KrqW-_avlSvXFM0cVaxoeU=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Diogo Dourado | @penamasterra</h3>
<hr>

<h5>Cenobita 1</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1BZ9k2oWwToTxdCW6hw4a9mAk3eQCirhS=w2880-h840-iv2 " width="640" class="img-fluid">

<h5>Cenobita 2</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1e4Dr2_EN0Fh24AjRwlKRyJ29FZw--hzV=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>Cenobita 3</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1HcOM2R3QLjvggbVK3v5J8XLXA0nXjIjB=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h3>Gabriel Barbosa Soriano de Carvalho | @angmarts</h3>
<hr>

<h5>“Limax maximus”</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1-mHWSgkJzDCJlQmeYS7gdA-2dnfdIupV=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>“Alicate”</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1JDSar7w8lwbLsgvD0Cq64A1neMkFaveM=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>“Dead Ringers: instruments for operating on mutant women”</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1sCNo69cC9FmMl0nA4AkSvCQof1WciK4L=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Júlia Fortunati | @juliafortunati
<hr>

<h5>PÉLAGO</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Qj52mUCw5MarA730XpAteTDXAvO0BUWx=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1KNUOh5Z4CBvSokNKYHLFyjoaF1RIdnw_=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1DfWwoafVTUPCU_IfT6Ef0Pf_0EEoPluT=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h3>Letícia Silva | @___tycia</h3>
<hr>

<h5>Atrás  do armário I,II,III</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Y2uVbqbCxHakTBcLnxAYXLmJpIHiaqCx=w2880-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1NrpE1hTgw5kupEFTQkUSCbFW_WVhQE6L=w2880-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1l6NYmT7fr10a8fd5ZJVJFgnZICmOtAxm=w2880-h954-iv1" class="img-fluid">

<h3>Lynn Carone | @LynnCarone</h3>
<hr>

<h5>Devaneios (Distopia) (2019)</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/15ZmRUVJCyvYRsycHx8TT8U861phdmZs7/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h5>Resquícios Fragmentados (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1AkpX0-rhmhI9FbsnkEmKgEdKJfNO6Vvf=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1rGMSMxnBHnIPz0ecd2lxDBHPyjTOpwQL=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">


<h3>Pablo Salgado | @pablo_salgado_ps
<hr>


<h5>série “Quarando a Quarentena” (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Pd0z8W0SV99L4k_HSpWUIXr_j73B6WOd=w2880-h840-iv1
" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1q4fidi41x8CMuX_UfAzonaQD2aoGYW-3=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/11x8084LSYWssxsRVgMwj32qLnyqkymBL=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Carla Venusa | @venusaimagem</h3>
<hr>

<h5>Ritual Moiras 3</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1_EB0MRC4YwGeKzb7jn18Ord1J9a_FHCa=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Juliana Léa</h3>
<hr>

<h5>Pegadas do Dia (2021)</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/11KYKe8toPnPhFtrfM9P9gnwKM_Xfff7W/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>

<h5>Dia (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1vEHmp2Fi_oFkNiJBr_r0PsLjbl0DTXAP=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h3>Lindemberg Vieira | @artdeliriumlind </h3>
<hr>

<h5>Coração em chamas</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1ibPFj4cEf4y2qxAZo6YQbe2GXKPwERjK/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h5>Cabeça dura</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1IS1P7JbD-e711uqx5gtCtttFrIplzrtW=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h3>Lysia Ramos | @lysia_ramos @lya_arte.ilustra</h3>
<hr>

<h5>Rastro Invisível - Camadas</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1VH-YPrznbUKTm4x9nEp83boSRTlJZ16m=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>Rastro Invisível - Fluxo</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1pnDTj0rAT492XY9ONZLfnJlP-7N2un21=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Rastro Invisível - Marcas</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1VtAndaBMM5G1WYvU5KpaV3DwFcoetN3y=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Mathê Avellar | @mathe.arte</h3>
<hr>



<h5>Angústia</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Z2lQ2S1PSL5ZOCkTco7R_v6ke8Q2WD7a=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Angústia II</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1v-UZYIBaLiKyvb1yCl0fB3_Juy63ioQN=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Paula Marina | @paula_marina_fotografia</h3>
<hr>

<h5>Perseguindo fantasmas I</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1NEW9r4YPRtqSDjdg0S_h0Is32dvPc2tS=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Perseguindo fantasmas II</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1_tCdS0IRNCfxDtMqveKpffFRIL4qZmQy=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Perseguindo fantasmas III</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1LcTPJ_8lRFHXSahOSLq8wA2CrAi1cC7D=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Vinícius Faraco De Freitas Lima | @viniciusfaracofl</h3>
<hr>


<h5>Elemento (2017)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1n0NFVaCI1tkA6F_vhKIw5hoEfulzDM6Q=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Dimensionalidade entre 1.2 g/cm³ de madeira de lei e 1.07 g/cm³ de corpo humano (2016)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1iA8XP97AD9k-Pc07NyQn8PGQsZwyLSvl=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Libra bellun (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1FAfFZJ_CkTH_INyfsmloRW5Fp5ezRkJb=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h3>Felipe Santana Souza André | @fil_santana_andre</h3>
<hr>

<h5>Casamento 1922</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/14Y85nwgSlhLvj-C8UmL254asZMw4JEd9=w2880-h840-iv3" width="640" class="img-fluid">

<h3>Karen Caetano | @kacaetano</h3>
<hr>

<h5>Poética do Rio (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1yaH6UWT3B68O70nVAEEgrO3zWV3bJolS=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>Força Criadora (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1n7sgIN6qlbDcsypTjimSafohCVH37ok8=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>Construção Viva (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1x4OE-G1TsRP-npGwnYMKbv_dz_T3hqyI=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h3>Manoella Vale de Sousa | @saladosportais</h3>
<hr>

<h5>Suor (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1H5Dexyoaef2whyqjLDns55LrOH_3Upui=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">

<h5>Pedaços (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/11eOxneXbRLWwYRoLVSE5gO9NES2nOTTP=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>Entre (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1-9JBqf5FZLoX0S9OGM20t-qFb1KMpQ-h=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h3>Melissa Haidar</h3>
<hr>

<h5>cena esvaziada (2018)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/10K7fgOP-KiMlJkyAGliMM_2tLiY2kgCW=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>janelas que vivo (2018)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1sIgjE-AdR9JyhWaZaoJxtrwOU9IIYkXE=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h5>na penumbra (desse dia) tudo é igualmente vago e nítido (2018)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1sHerlyD-U7hbINctA84w0hPvwZbfyz1L=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">

<h3>Rafaella Lassance Lima | https://rafalassance.wixsite.com/rafaellalassance</h3>
<hr>
<h5>Caminhos (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1QLQR2DW8echXR31XpoBY_7UpEEiS44S2=w1716-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Tocando as nuvens(2021)</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1NkrmCNIu28oUWN4Vh8Q3p9fsoP7rMGTT/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h3> Ludmila Lima de Morais</h3>
<hr>

<h5>Dragão do arco-íris (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1lug-X4h-B1U4YKHLLApq5QAzElLi475O=w1764-h954-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h5>O menino que encontrou sua sombra (2019)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Q57sIuwnH703GX570iojOB62nH1WsO4A=w1716-h922-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h5>Pss Pss (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1cpr5zSXR55Vp5JVINZFgbr2txIaSsY9n=w1716-h922-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3> Vinícius Vinhal | @vvinhal</h3>
<hr>

<h5>Notas Sobre Meu Corpo Pós Parto (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1FwaEfUDr1epd9EjRVEX2n8XtPBzPFJFC=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Hipótese para o ninho (2020) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1AVU6fPbui-1GJDslvfaB4wF43uNMS0P9=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Tatiana Reis | @atatianareis </h3>
<hr>

<h5>Erva Daninha (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1qviyBIGjhZ4SNZMpFtXC1t51bPMiEVT-=w1934-h954-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h5>Visage (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1zkdJn4SvJobejxqBMHTq4idrz3XP0PEF=w1934-h954-iv3" width="640" class="img-fluid">
<h5>Álibi (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1orXLtiNDyB6klTQXAYY3elUqQTzQvP8E=w1934-h954-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3> Naoh Altair | @kewnw @mar.v.i.n.s </h3>
<hr>

<h5>12 Partes de Coisa Alguma</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1yrxPl9m_Kn1nou7p2qpqvYJJybs0D6Z_=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Organismo Vivo</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1oANURgvebc9TNI--A4DWjAjfdsOErB1H=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Luana Veloso | @21luas</h3>
<hr>

<h5> Chico(2020)</h5>
<img src="" width="640" class="img-fluid">
<h5>Naninha (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1XZJbnr8TUCy09BHaeX0V_CzbbaQQQBHE=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Chico (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1OncsZqvvBwJHbVjiE7niVkEr9R_zy7Of=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Me recordo do dia que meu pai me levou para conhecer o gelo (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1B3P8ItHF8ucDalhep4ECGDbALA5ohUKo=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Izabel Salvi | @salviiza </h3>
<hr>

<h5>Cerco (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1lJP75sc3UxLqWTLKPnxbhCtpygSNpu5v=w1934-h954-iv3" width="640" class="img-fluid">
<h5>Transparente (2020) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1-1A3RhILPRFaazPguzscUE-d8gCstEaA=w1934-h954-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h5>Avesso (2020) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/19GMGYX3NyxPDwzAzfN4ZCe1HLVExRGzl=w1934-h954-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3>Renato Medeiros | @renatomedeirosc</h3>
<hr>

<h5>Cangaço</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1s-FoiGeiENXtPk8c-pwuacOngZ4rZySp=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1f-E7HDv-Zta5pvlnXYky_zW--DCbrcFT=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Andrea Campos de Sá</h3>
<hr>

<h5>EU SOU EU? (2019)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1rM7SXRObgCwi8wt4BY6y4KSoXVPGDHby=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>MULHER-SEMENTE (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/11l5gQ3vkk9e2k0f8G3QwwCLUGeW5h5g4=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>LINHAGENS (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1j6A0pqFB5GWHhWpasvd09xW-qqjmNc51=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Laura Corrêa | @estudio_bemtevi</h3>
<hr>

<h5>Um guerrilheiro contra a ditadura militar</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1llyswKrXkLiLW88iCng9EUWjRg6J_De4=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Menino agarra seu doce</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1YxeJshhn0NcldNlJKju08wxjZgkh0ty0=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Herói anônimo da pandemia</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1rkGfFgeg4FAvi-1rhAbOC0RsiX10UM0_=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Bia Parreras </h3>
<hr>

<h5>Sobreposição (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1bmVbeqfPCrrgaFjhUfLVmEU-2-FuC8uP=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Pedaços (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1lIVwHKyON0Pzp7VhSpTBlEcOEwaEMDmJ=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Fluxo (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/16cQlMVJdzJMdtBoUwzyYvurgayVT50Xz=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Julia Mazzoni | @mazzonijulia </h3>
<hr>

<h5>Sob a Pele</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/16U42GrXd32hY7KdVhnzC2DC14G59FLBD=w1934-h954-iv2" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1HRbCv49bWL6jcLfBzAQZN9UsrbDbg9LH=w1934-h954-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3>Marcelo Brito | @studiobrito</h3>
<hr>

<h5>Entrenós#11</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1E3XLLUpSLkoT_66--awP-s316V1aonIv=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Entrenós#12</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/11xYqQYOe5loAp7wOgIzSdg2kuVtX2sIh=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Entrenós#14</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/14GjfhQm_MyKVPEU1BLcciWnHUYlyBB31=w1934-h954-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Martha Simões | marthasimoes_sarkozy</h3>
<hr>

<h5>Estratopausa (2021)</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1zaHtWvzIfVP-Eg3LCtmA4gphuEENadjG/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h3>Paulo Valeriano | paulovaleriano.com</h3>
<hr>

<h5>Alea Jacta Est</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1cNtIPoIuofDoUvktIR8E8tbVz-R1DR4J/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h3>Nelson Caramico </h3>
<hr>

<h5>Ponto Zero (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1q_UAJVVKu7izAgFA5SMK5T306wlhDMCU=w1934-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Matilha Doméstica (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1QqWFpAFIaBbUCnLJfsuZhIC_jNXuP9hp=w1934-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Livre Demanda (2020) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1wleEe4V0s_iESVjOdb7lK0Fl4glRKMbK=w1934-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Marta Mencarini </h3>
<hr>

<h5>Sem título (vermelho)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1BJ2C9tMccKtC72_bpoDrX6xh9gUNUrhs=w1934-h922-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h5>Sem título (azul)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Jg9uSSoN3Ovm7ZVSniFa4JUcGVO8gj3Z=w1934-h922-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h5>Violência Sutil (Retalhos e Relatos) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1eLGdNoO7AzlBuvBmKEHV4N2ctDtj9DVo=w1934-h922-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3>Bárbara Moreira | @barbara.moreira.arte @cores.em.mim </h3>
<hr>

<h5>Memória Primária</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/10SGvVLaJ2vHVhmjBV2rplV9WmEww_w3K/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h5>tour_des_Ilhas #projection1</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1zSz8pwGD5soSazGehxav3UQTydjNkiHa/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h3>Darley Cardoso | @darleycardoso</h3>
<hr>
<h5>O Brasil me obriga, 2018</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1s93Z037FtB3O6L1klaXHI8FujMRxspSg=w1600-h922-iv1
" width="640" class="img-fluid">
<h5>Arqueologias do não saber (2019) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1PK8UZ2mDb0rt2I_yiwC2qBnnV7KM-cqk=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Estamos em cacos (Brasil em pandemia) (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/11xRV3wRhXfnakQ21MdufY33UjGHiKtyi=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Ana Lúcia Canetti |  @a.canetti </h3>
<hr>

<h5>Espectro Pandemia </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1o3D7RI7ndcIr2_6HQN7bjC4z_9AmU68W=w1600-h922-iv2" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1vObzC7iRsVapSxjNFo8Nk60uKDl0WO6g=w1600-h922-iv2" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1mY9iyG9Ul06DDAC-DVP5dyLhkcuBwffp=w1600-h922-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3>Nivalda Assunção | @nivaldaassuncao </h3>
<hr>

<h5>Imagens Interrompidas (2020-2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/13q8OvXzid_mxTRTv5gFvz7WKYXP0P03a=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/10_xAYnWGGFjmu8OBMXo8M6NDtToE-x_z=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1kuMdn4TxwlHagiUdvcEVt-63NX3vl627=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>GEPPA- Grupo de Estudos, Pesquisas e Práticas Artísticas | @geppa.unb </h3>
<hr>

<h5>Auto Retrato (2019) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1_0piANawbuMdfxi9imTLF2pX0Iwus0Ig=w1600-h922-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h5>As irmãs Effia e Esí (2021) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/121fkLPnz2EluxL3tmO7WjPJTH_5UKvLC=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Fui por aí (2021) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/14fp8TU2hFAIqmjwrvHDdu5phT4LH-vwR=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Gab Dias | @jupiternegro</h3>
<hr>

<h5>2 pele</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1g4qpkYqIOXPDvN3GKsUR733YwbK3oyU9=w1600-h922-iv1
" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1YmSbIMlWS1C7Yr6OA2w8wJLplilDHVP7=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1QE2CnGAXxRTjPDxzqFZjtReI8DDU3-P5=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Barbara Paz | @bah_pz</h3>
<hr>

<h5>Antes que você perceba (2020)</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1S4GCXsISYW1YBsWB_ajEfPpWOwlN2ksV/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe><h3>Havane Melo | @havane_melo</h3>
<hr>

<h5>Utopia (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1oc0CmtfFkNz8XxXSPzmXhoSReQ1ltD9J=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1x8QvMkig_02iQfc_aEAgRToKE0jvh2xU=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1o0LOvYgheSwllFp0NSUG7T8KOW_XuI4I=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Alexandre Frangioni</h3>
<hr>

<h5>Trabalho bem feito parte 1 (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1hCGUmTxCdDKwae3nU65Du5JQ8Lc62yyc=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Trabalho bem feito parte 2 (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/16hfyMUXWSAaBwS6LEIZISh7o8Thd5yYe=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Trabalho bem feito parte 3 (2021)</h5>
<img src="	https://lh3.google.com/u/0/d/1yXqxU5NFniLdpqlQ8_QXxhiNU7GI93g4=w1600-h922-iv1
" width="640" class="img-fluid">
<h3>Pedro Alighieri | @pedroalighieri</h3>
<hr>

<h5>Boombox</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Bd1JP8KrOI7LzRc-sDPCC4BVGvvo6teZ=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Gramofone</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1DuB-n8r2xxAsdolRZBN52YyygHKPSMHF=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Walkman</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1aEYG2teJP2XMf6-VXMVF7xXOxiDa9lOe=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Gabriela Novaczinski(Novac) | @n0vac</h3>
<hr>


<h5>Lembrança distante (2019) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1ovS-rALcNzcEHmrtgvgZgYksNBNBXqEf=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Ravena Fontenele | @pessoas_cromaticas</h3>
<hr>

<h5>Sem nome (2018) </h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1DbjE-hEtRTD67GLJfWLWsXXDt1hHfrkb=w1600-h922-iv2d" width="640" class="img-fluid">
<h5>Sem nome (2018) </h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1DUmX5De2SReMJ437voGyxetjI_iPAWTY/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Dbl-97oR2GgBR1J7K5vnNFWUTkeuIZO9=w1600-h922-iv2
" width="640" class="img-fluid">
<h3>Elvira Cachorra | @elvira_cachorra</h3>
<hr>

<h5>Observações de rua: Narrativas do flaneur</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/15uFKlIOJPtjVBuS7EnTbo7JUlg2-zOxX=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1dmSTmO95_Z3bvM-OpP2D7K3eQvcHxeM6=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1j9T1Sskt7ahFIom45Nq-yrvurkmGhNhO=w1600-h922-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Larissa Gomes | @lerissg</h3>
<hr>

<h5>Autorretrato</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1wiMLU_5ss5F_OC5auNKDJQukhdgB5DKo=w1600-h922-iv3" width="640" class="img-fluid">
<h5>Sangue</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1wrn2Ytl4OJIbQRGaWl7KG6SZaPwj1Qkv=w1600-h922-iv3" width="640" class="img-fluid">
<h3>Ana Flavia Mendes | @flaviavieira.arte</h3>
<hr>


<h5>Em Busca da Ilha Käio (ou memórias antes do naufrágio) (2019)</h5>
<img src="<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1jO2ovACT6wQV9tFibVUzVo1Xm01KmlDD/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>" width="640" class="img-fluid">
<h3>Caio Sato | @caiosato.art</h3>
<hr>

<h5>Fotos performances</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1MTLLV00LJnuemssGXPSY8-LBnS1yn6k9=w1600-h922-iv3" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1NB2gSqCg3V7Ly8BvSB3sxQodbNdfgVQE=w1600-h922-iv4" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1yLZHdphxbyCW2_pGrtjZyXILItB4Xr8t=w1600-h922-iv3" width="640" class="img-fluid">
<h3>Arthur Camarão | @art.hur_camarao</h3>
<hr>

<h5>Sem Título(2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1YRUJhtsvj1UAixneAE6GOAcF6k8or2P7=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1QGlQMuPnku07dQs8QUnP2IWb2rmMpqg-=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/13n9Ve9nScY1HacOAyq1D17ngUlnlBhge=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3>Amelly Tschiedel| @amellytschiedel </h3>
<hr>

<h5>Díptico - Sem Título (2013)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1t0L_2Ci6nZNKzO2ogFdxUJuXalSEuJOr=w2880-h840-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h3>Cyra Moreira | @cyramoreira</h3>
<hr>

<h5>Benzê 01 (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1TCYDdkol_E4gyQbEt5EBVXcoiGnTBM89=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h5>Benzê 02 (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1nLnf3tiSmdTMn5dmXR0Vja99W0BClW2J=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h5>Benzê 03 (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/15cNeLYAMcfETg1f6YvT38ZkcHj7M6oax=w2880-h840-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3>Ana Roberta | @anaroberta</h3>
<hr>
<h5>Shiroisame - Ídolo Proibido (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1BYockLPRcFUYJlxrIOOxuVYUvZ9T_ewq=w2000-h4000-iv4" width="640" class="img-fluid">
<h5>Mahaziah - Ídolo Proibido (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1BTfdiD4-mhNWAbsSHVQBYW4ix4SdHOQO=w2000-h4000-iv5" width="640" class="img-fluid">
<h5>Lilith - Ídolo Proibido (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1OXTjtzUYdR-Kp6X2JB6wHL5gNRM98pF7=w1526-h822-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3>Morgana Taro (TARO)| @tarostyle.art</h3>
<hr>
<h5>A saudade é reflexo do amor – Projeto Correio Ilustrado</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1F4XbGMZiUfEEi0KRB3On347dfudrymEK=w1526-h822-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Amar além de qualquer distância - Projeto Correio Ilustrado</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1b8-t9nyVpSpxtAvme3q2VjsgV8cG1Yfq=w1526-h822-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>Gota</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1YWHv-TighXTgS63eSPHZbtzIbQbuugAX/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h3>Lais Pedrita Nascimento de Morais | www.laispedrita.com</h3>
<hr>
<h5>Vermelho -Série Cromofonia (2019)</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/19drmGrlqJ47-Rs5yIlLLTZHHVRlgwXUB/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h5>Roxo (Série Cromofonia) (2019)</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/16XdJmkLAjv6FW2pEBN5xx_H3xhbZWmtU/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h5>Sinestesia (2018)</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1tRpk1quZ3slU8E9mWGeHnyZ5KP3qOLx4/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h3>Guilherme Lazzaretti | @guizztt</h3>
<hr>
<h5>Alea Jacta Est</h5>
<iframe src="https://drive.google.com/file/d/1cNtIPoIuofDoUvktIR8E8tbVz-R1DR4J/preview" width="640" height="480" allow="autoplay"></iframe>
<h3>Nelson Caramico</h3>
<hr>
<h5>não sei se tô vendo ou se tô sonhando (2020)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1t5vyQFYUEeBmVsyz9pk22bfdJb2zYPz_=w1526-h790-iv1" width="640" class="img-fluid">
<h5>tô morando por aí (2021)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/11_xnMGzOyIeGsWYJca0fbLDrJ2irO0Xq=w1526-h790-iv2" width="640" class="img-fluid">
<h3>Victória Reis | @peledereis</h3>
<hr>
<h5>Série (des)construção (2014)</h5>
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Bl7CYzj0T-ojdICD-ui9i1mV1Zos8LUB=w1000-h922-iv2" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1Ev6U1N0X_Ayr5kFxvikZvXPh7JrRZBr3=w1622-h954-iv3" width="640" class="img-fluid">
<img src="https://lh3.google.com/u/0/d/1RuenjT651Mrb8Lg4j4HI6tW25mTZQ6fD=w1622-h954-iv4" width="640" class="img-fluid">
<h3>Fernanda Klee | @fernandaklee</h3>
<hr>
<!-- <h5>Titulo</h5>
<h3>Autor (ano) | @xxxx </h3>
<hr>
 -->

</div>
</div>
</div>